25歲前有啲咩應該要做?

小弟我過幾日就廿五

我唔知各位過廿五嘅巴絲點樣睇呢個數字

但係有啲咩野你地遺憾冇係25歲前完成嘅 可唔可以分享下

俾小弟我有啲心理準備跨越下呢條線

玩多兩年再返黎開po問

結婚

啪啪啪

利申: 毒撚 女人手都未掂過

1個人旅行
Bungee jump
學車

草1m all in tesla

有啲毒

邊1樣 你覺得毒

轉工
自己一個去轉最少半個月嘅旅行
追女
挑戰自己

all in tesla

成日都聽到男人要去玩，有冇啲咩例子? 去老蘭蒲?

一個人去次長旅行

自己毒自去旅行已經有3次
學車肥過唔打算再學

請出招

有諗過，但依家個形勢都係算
打算用3個月去行山露營

搵個好女仔/男仔拍拖

車都考唔到真係要驗腦

三個月行山露營
咁等多兩年，廿七碎再開Post

去一個人旅行
去西藏
睇一次天葬
珠峰大本營
富士山攻頂
女仔趁最靚年紀影一次裸照（藝術角度）
睇時畀返d孫睇
高空跳傘 潛水
早啲學儲蓄學投資

培養愛好
因為進入社會後只會愈嚟愈忙
忙到失去自我

返工OT O到過咗十二點

應該要溝女

唔好比自己有25歲

有autopilot

關咩事
咁宜家夠有電腦係咪識打字就唔洗識寫字？